
                      Dígale esto al tipo grande: la cámara lo ama. El nuevo Godzilla, mejor visto en 3D IMAX para deleitarse con sus escalas texturizadas, sus agitadas agallas, su ensordecedor rugido digital, es una estrella de rock, el verdadero negocio en FX monstruo genial. Godzilla ha recorrido un largo camino desde que él (en realidad un tipo con un traje de goma) protagonizó el original japonés de 1954 que generó 27 spin offs, además de historietas, videojuegos y un titán de un remake de Hollywood de 1998. En el último tercio de este pesado reinicio, el último Godzilla cobra vida y despierta al niño de ojos abiertos que todos llevamos dentro.
        
            